# AhButton #

АйКнопка - самая простая, удобная, а также одновременно надёжная и эффективная система обеспечения безопасности человека 24 часа в сутки.

Система представляет собой небольшое устройство (брелок или браслет), связанное с оперативными службами, которое необходимо носить с собой постоянно.

В случае любой опасности, будь то грабители, хулиганы или ухудшение состояния здоровья - у Вас будет возможность своевременно получить помощь оперативных служб.